點解香港咁亂，美國仲想踢你出wto，股樓都硬過碌柒咁，仲不跌反升

好多同事見到咁都入左市

同事關你撚事咩窮撚
你呃幾皮都夠膽周圍同人講
告steam未？

唔抽高點大跌呀

竟然咁多人負評?一定係未睇過佢冇誠信歷史

最後一水，lam盡

抽高走資

接貨正傻仔

暴風雨前夕都係好靜

回光返照

走資都要有人接貨架

因為香港失業率仲係低到好恐怖...

其實0成交都好，整死班地產燃

送中條例失敗大過天呀

除散戶外，有機構投資者，唔係話沽就沽